# Equipa de Qualidade de Produto

## Equipa de Qualidade de Produto: 
- <ins>Marta Santos</ins>
- Francisco Faria
- Guilherme Junqueira
- Iago Bebiano
- Maria Sarmento
- Tiago Ventura

## Processo:
- Criação e aplicação de testes para cada um dos requistos.

## Organização da pasta:
Nesta pasta encontram-se os ficheiros referentes à gestão de testes e qualidade de produto.
